提升民意由個人做起

最近成日見到facebook有人話 年輕人著黑色衫出街就會俾人騷擾 ，白鴿眼， 問候娘親等.....

我地應該由日常起居生活開始做起，黑衫照著。

1, 時常面帶微笑
2, 讓座畀長輩
3, 幫手撳𨋢，擋住𨋢門，方便其他人進入
3, 幫助身邊有需要嘅人
4, 喺街上面，搭車或者商場電視機， 如果聽到政見唔同都要包容佢哋， 無論佢哋幾咁戇鳩，講說話幾咁傷人。（ 就算心裏面幾想屌柒佢哋， 都要忍住冇理由同啲戇鳩佢理論。 ）

無論對方係幾咁深藍，戇鳩冇道理。
我哋都要用善意去對佢地， 就算感化唔到佢（ 其實絕大機會感化唔到）但身邊仲會有好多人睇到， 身邊其他人睇到嗰啲先係大眾， 佢哋會有佢哋嘅良知去睇清楚 支持警察果一邊啲人係幾咁無理取鬧， 係幾咁暴力同戇鳩。
我知道過程大家都會好難受，但做民意係一樣好長時間同埋要好有耐性嘅工作。

大埔仔上

推

push

推
做老人院義工探訪

我公司上司已經係深藍，我都焗忍

無計， 我本身做地盤安全地盤好多人講說話都係好刻薄全部眼裏面只係錢， 冇辦法潛言默化同佢哋解釋溝通， 係要忍㗎喇。 可以搵連登仔傾下或者搵自己嘅方法散下心

呢個要有相關人事聯絡搭路， 如果可以我覺得探訪病患者， 可能好啲因為佢哋有屋企人會受我地感染， 得罪講句， 效用唔大大我哋應該投放資源去有效嘅地方， 去得老人院嘅通常都係冇乜人理嘅老人家